<民陣吹大雞〉7月21日金鐘見！

嗰日飛左

預留夜晚 不撒不散

星期一返工

最新最新活動
7.12 - 6.12一周月行動 特首辦集會 社民連辦

7.12 to 7.13 - 港大活動 抗議校長公開信 中山廣場集會
7.13 基督徒天主教徒唱聖詩 律政中心至禮賓府-
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.17 香港銀髮族默靜遊行 (長者幫拖)

7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - (升級呀) 民陣中環集會 -
7.27 - 光復紅土 民主活動 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

推

推推

Push